Porsche design book one vs surface book 點揀好

呢兩部邊部好啲

surface for sure

點解既？
有咩surface好啲？

另外嗰隻係賣brand .即係你白比約15%品牌費。

Surface有冇賣 surface brand
我睇過下啲spec ，同級spec 反而好似surface book 貴啲